覺唔覺倒數唔數出聲既人好撚毒？？

大佬成個氣氛畀你破壞晒

未見過呢種人樓主似係

佢倒數淨係數到One

one=汪？

講出嚟就冇癮。。。

樓主呆左

唔出聲咪你出囉 家下好委屈你咩

最毒係果d 十 九 光 xxx 時xxxx既白痴仔

心情如何？好撚曳？

上年倒數果時樓主係咁吠，嘈到人咩mood都無

睇eason演唱會，港豬淨係識拎相機影，仲撚毒

樓主倒數
汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪！汪汪汪汪汪汪！

得2樓睇得明

真

你勁驚國安法

笑閪